凡是同我意見相反的連登仔，他們都是低質的

🚬

臭菊

收皮啦企鵝

甚麼鬼?

拮你屎忽！

死基佬,返去搞牙寶啦

5P

無人睇得明

唔明

Sony打手

將標題既我改做連登仔